# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-13 14:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-26 20:46+0800\n"
"Last-Translator: cary-rowen <manchen_0528@outlook.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Search With\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"快捷搜索\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Author: Ibrahim Hamadeh"
msgstr "作者： Ibrahim Hamadeh"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [Stable Version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA compatibility: 2019.3 and beyond"
msgstr "NVDA 兼容性： 2019.3 以上"

#. type: Plain text
msgid ""
"This addon helps you to search text, via various search engines. Let no text "
"selected, and press the gesture of the addon, a dialog will be displayed, "
"with an edit box to enter a search query, to search with Google press enter, "
"or tab to search with other engins."
msgstr ""
"该插件可帮助您使用各种搜索引擎搜索文本。如果您在没有选择文本的情况下按下插件"
"的搜索快捷键，会显示一个对话框，其中包含一个用于输入搜索关键词的编辑框，直接"
"按回车键使用 Google 搜索，或按 Tab 键选择其他引擎进行搜索。"

#. type: Plain text
msgid ""
"And if you want to search for selected text, select some text and press "
"once, a menu will be displayed with various search engines to choose. and "
"you can if you like, press the gesture twice to search selected text with "
"Google directly."
msgstr ""
"或者您可以选中想搜索的文本，按一次搜索快捷键，此时会显示一个菜单，其中包含各"
"种搜索引擎可供选择。您也可以在选中想搜索的文本后，连按两次搜索快捷键直接使用 "
"Google 进行搜索。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "The Default gesture for the addon is: NVDA+ Windows+ S. If the keystroke do not work for you, or conflict with other keystroke, you can as always add a gesture or change the existent one going to: NVDA menu>preferences>inputGestures>Search With category.\n"
msgstr "插件的默认搜索快捷键是： NVDA + Windows + S。如果该快捷键不适合您，或者雨其他功能冲突，您可以依次转到： NVDA 菜单 > 选项 > 按键与手势 > 快捷搜索类别下进行添加或更改。\n"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Usage"
msgstr "使用"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If you want to enter a search query, just press the addon gesture. A dialog "
"will be displayed, with an edit field to enter the search term."
msgstr ""
"如果您想输入关键词搜索，只需按下相应的手势，随后会显示一个对话框，其中包含一"
"个用于输入搜索关键词的编辑框。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Want to search with Google? just press enter."
msgstr "若想使用谷歌搜索，只需在输入关键词后按下回车键。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Otherwise tab to Other Engines button, and give it a space, a popup menu "
"will show up, with various search engines to choose. Yahoo, Bing, "
"DuckDuckGo, and Youtube. This is the default menu, and you may modify it "
"from addon's setting panel."
msgstr ""
"如果您想选择其他搜索引擎，只需按一下 Tab 键，找到“其他”按钮并按空格键，随后将"
"出现一个弹出菜单，其中包含了可供选择的各种搜索引擎。可选则使用 Yahoo, Bing, "
"DuckDuckGo, 和 Youtube搜索，当然，这些是默认的，您可以在设置面板中对默认菜单"
"进行修改。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Another way to use the addon, is by selecting some text. And on Pressing the "
"addon's gesture, or any other you have assigned to it, a virtual menu will "
"be displayed with various search engines, either the default menu, or any "
"other you have tailed to your needs."
msgstr ""
"另一种使用方法是先选中要搜索的文本。然后按下插件的默认手势或者您自定义的手"
"势，然后会显示一个包含各种搜索引擎的虚拟菜单，可以是默认菜单，也可以是您根据"
"自己需求自定义的菜单。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Choose one and press enter, the default browser will open displaying search "
"results. or, if you want to search with Google directly, press the gesture "
"twice, and you are done."
msgstr "或者，如果您想直接使用 Google 搜索直接连按两次搜索快捷键就搞定了。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Want to trigger search menu specifically for clipboard or last spoken text? "
"OK, then you can from input gestures dialog, assigned a gesture for:"
msgstr ""
"想要专门针对剪贴板文本和“最后依次朗读的文本”弹出搜索引擎菜单吗？没问题，可以"
"在“按键与手势”对话框内分配相应的快捷键："

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"Trigger search menu for clipboard text, and pressed twice searches that text "
"by Google directly."
msgstr "针对剪贴板中的文本弹出搜索引擎菜单，连按两次使用 Google 搜索。"

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"Trigger search menu for last spoken text, and pressed twice searches that "
"text by Google directly."
msgstr "针对最后依次朗读的文本弹出搜索引擎菜单，连按两次使用 Google 搜索。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Want to modify Search with menu? Yes you can do that from the setting panel, "
"and adjust the menu to fit to your mood and needs."
msgstr ""
"想修改默认的搜索引擎菜单？没问题，您可以从设置面板按照自己的喜好对默认的搜索"
"菜单进行修改。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"You can from there, add to Search with menu, other available search engines. "
"And you can if you like, remove an item from it, move item up, move item "
"down, or return and set menu to default state."
msgstr ""
"只要您愿意，您可以将其他的搜索引擎添加到搜索菜单，还可以对菜单项进行删除、上"
"移、下移、或者恢复默认。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If you want these modifications to be permanent, you have to save "
"configuration after wards."
msgstr "如果您希望这些设置永久生效，还必须在修改之后保存一下配置。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Want to search Google using other language options?"
msgstr "想使用其他语言在 Google 上搜索吗？"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Then, go to Search With category in setting panels, from the cumbo box "
"there, you can choose search Google either:"
msgstr "可以转到插件的设置面板，您可以选择使用 Google 搜索的语言："

#. type: Bullet: '    1. '
msgid "Using browser settings and language."
msgstr "使用浏览器语言。"

#. type: Bullet: '    2. '
msgid "Using NVDA language."
msgstr "使用NVDA语言。"

#. type: Bullet: '    3. '
msgid "Using windows language."
msgstr "使用 Windows 语言。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Moreover, you have the option to choose the default query in Search with "
"dialog. From the Options for default query combo box in setting panel, you "
"can choose either"
msgstr ""
"此外，在设置面板的默认搜索关键词组合框中，您可以选择默认搜索关键词的来源"

#. type: Bullet: '    * '
msgid "Leave blank"
msgstr "留空"

#. type: Bullet: '    * '
msgid "Use clipboard text"
msgstr "使用剪贴板中的文本"

#. type: Bullet: '    * '
msgid "Use last spoken text"
msgstr "使用最后依次朗读的文本"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"And if clipboard or last spoken text is chosen, text in search box will be "
"displayed selected, so that you can easily override it."
msgstr ""
"如果选择使用剪贴板或上次朗读的文本，搜索框中的文本将被选中，便于一键清除。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Now let's choose the target language for translate engines, Google Translate "
"and DeepL translator."
msgstr "现在，让我们来设置翻译引擎 Google Translate 和 DeepL 的目标语言。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Still in setting panel, under Translation engines group, there are two combo "
"boxes, one for Google Translate and the other for DeepL Translator. Choose "
"the target language you want for each of them and you are done."
msgstr ""
"依然在设置面板中，在翻译引擎分组下，有两个组合框，一个用于 Google 翻译，另一"
"个用于 DeepL 翻译。选择您需要翻译到的目标语言，然后就完成了。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Lastly, especially for advanced users"
msgstr "最后，特别是对于高级用户"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"You can through a check box in setting panel, choose if you want to preserve "
"your data folder upon installing a new version. And this means that your "
"data will be sustained, but added to it the newly entries in the new version."
msgstr ""
"在设置面板中勾选“保存用户数据”，更新新版新增的搜索引擎条目的同时也会保留用户"
"自定义的搜索引擎条目。"

#. type: Plain text
msgid "And that's it, hope to search for good and find it, happy searching!"
msgstr "就这样吧，希望你搜索快乐，快乐搜索！"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.5.3"
msgstr "2.5.3 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add DeepL translator to available engines."
msgstr "将 DeepL 翻译添加到可用引擎中。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add two combo boxes in setting panel, to choose target language for Google "
"translate and DeepL translator."
msgstr ""
"在设置面板中添加两个组合框，用来选择 Google 翻译和 DeepL 翻译的目标语言。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.3"
msgstr "2.3 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Now choosing to preserve data from setting panel, does not means that you "
"will not get the new data entries, but the new entries in the new version, "
"will be merged and added to your old data file."
msgstr ""
"在设置面板中勾选“保存用户数据”，更新新版新增的搜索引擎条目的同时也会保留用户"
"自定义的搜索引擎条目。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Update last tested version to 2023.1 to comply with NVDA version 2023.1."
msgstr "更新“最近测试的 NVDA 版本”使之兼容2023.1。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.0"
msgstr "2.0 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Disable the addon in secure mode."
msgstr "在安全模式下插件将被禁用。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Update last tested version to 2022.1, to comply with recent addon api "
"version."
msgstr "将最近测试的 NVDA 版本更新为 2022.1，以符合最新的 API 更改要求。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.8"
msgstr "1.8 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add a check box in setting panel, to let advanced users preserve their data "
"folder."
msgstr "在设置面板中增加了一个复选框，高级用户可以选择保留数据目录。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add two new entries in input gestures:"
msgstr "在按键与手势中添加了两个新条目："

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"trigger search menu for clipboard text, press twice searches Google directly."
msgstr "针对剪贴板中的文本弹出搜索引擎菜单，连按两次使用 Google 搜索。"

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"Trigger search menu for last spoken text, press twice searches Google "
"directly."
msgstr "针对最后依次朗读的文本弹出搜索引擎菜单，连按两次使用 Google 搜索。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.7"
msgstr "1.7 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Make a combo box in addon's setting, to choose an option for default query "
"in search with dialog."
msgstr "在插件的设置面板，增加了一个组合框，可以选择搜索框中的默认文本来源。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"You can select either Leave blank, Use clipboard text, or Use last spoken "
"text."
msgstr "您可以选择留空、使用剪贴板中的文本或使用最后依次朗读的文本。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.2"
msgstr "1.2 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add more sites that could be added to menu, such as Stackoverflow, "
"Stackexchange, GoogleBooks and others."
msgstr ""
"增加更多可以添加到搜索菜单的网站，例如 Stackoverflow、Stackexchange、"
"GoogleBooks 等。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add the options to use last spoken text as default query, in search with "
"dialog."
msgstr ""
"在插件的设置面板，增加了一个选项使用最后依次朗读的文本作为默认搜索关键词。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 0.4"
msgstr "0.4 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add a dialog if no text selected, to enter a search query."
msgstr "如果不选择文本，添加一个对话框，可以输入搜索关键词进行搜索。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Make possible to modify Search with menu from setting panel, to fit to user "
"needs."
msgstr "可以通过设置面板修改搜索菜单，以满足不同的用户需求。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 0.3"
msgstr "0.3 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add setting panel, giving more language options in Google search."
msgstr "添加设置面板，在谷歌搜索中提供更多语言选项。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Changes for 0.1"
msgstr "0.1 的变化"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial version"
msgstr "初始版本"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=searchwith"
msgstr "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=searchwith"

#~ msgid "If you want to enter a search query, just press the addon gesture"
#~ msgstr "如果您想输入搜索关键词，只需按下插件的快捷键，"

#~ msgid "Yahoo, Bing, DuckDuckGo, and Youtube.  \n"
#~ msgstr "雅虎、必应、DuckDuckGo 和 Youtube。 \n"

#~ msgid ""
#~ "This is the default menu, and you may modify it from addon's setting "
#~ "panel.  \n"
#~ msgstr "这是默认菜单，您可以在插件设置面板对其进行修改。\n"

#~ msgid "Another way to use the addon, is by selecting some text."
#~ msgstr ""
#~ "另一种使用插件的方法是将选中的文本作为搜索关键词，您只需要选中想搜索的文"
#~ "本，"

#~ msgid ""
#~ "Lastly, you have the option to choose the default query in Search with "
#~ "dialog  \n"
#~ msgstr "您可以使用最后依次朗读的文本作为默认的搜索关键词。\n"

#~ msgid "Want to modify Search with menu?"
#~ msgstr "想修改默认的搜索引擎菜单吗？"

#~ msgid ""
#~ "You can from there, add to Search with menu, other available search "
#~ "engines."
#~ msgstr "把更多可添加的引擎添加到搜索引擎菜单"

#~ msgid ""
#~ "Lastly, if you want to have last spoken text as default query in Search "
#~ "with dialog, you have the ability to do that, through Use last spoken as "
#~ "default query check box in setting panel."
#~ msgstr ""
#~ "另外，如果您想使用最后依次朗读的文本作为默认搜索关键词，您可以通过设置面板"
#~ "中的“使用最后依次朗读的文本作为默认搜索关键词”复选框来实现这一点。"
